Cooper说，以前每周工作45 - 50小时的人现在减少到24 - 32小时，而且他还没有看到任何额外的招聘来弥补失去的时间。 关于当地邮局运营的信息是相互矛盾的，很难得到的 
 该功能将帮助那些没有更多接触或访问谷歌的网站更快地纠正问题，从而减少由于假阳性安全问题而导致的谷歌流量损失。 谷歌测试报告搜索控制台安全问题假阳性|Barry Schwartz | 2020年8月26日|搜索引擎土地 
 联邦监管机构表示，大部分损失来自人们掏空口袋进行安全扫描。 去年，旅行者在机场检查站留下了近100万美元|Rachel Schallom |020年8月22日|Fortune 
 一些爱彼迎的客人认为退款过程很复杂，而房东则抱怨该公司没有采取更多措施补偿他们的收入损失。 爱彼迎IPO之路上的三大挑战Danielle Abril bb1 2020年8月20日|《财富 
 她说:“没有人希望那样，但我们可能别无选择，而本可以用来建立这些系统的时间将变得非常明显。” 美国在很大程度上浪费了COVID-19封锁赢得的时间。 现在怎么办呢? 乔纳森·兰伯特，2020年7月1日科学新闻 
 因此，从这个意义上说，我们已经接近了失去亲人的家庭，无论是从一方还是另一方。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 经过四五个月的随意交流，他们意识到他们都有一位年轻的父母死于癌症。 这个晚宴上的每个人都失去了某人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽 
 然而，从他的“失落的”小说《天窗》中可以看出，他最初并不是那么不羁。 诺贝尔奖得主失落的小说José萨拉玛戈|查尔斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野兽 
 德里大学(University of Delhi)的一篇研究文章指出:“布罗帕斯的起源在古代就已经失传了。” 喜马拉雅隐秘的雅利安人|Nina Strochlic | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 那一年，他在第四次竞选中败给了乔治·帕塔基。 科莫总统会是一头狮子|乔纳森·奥特| 2015年1月2日|每日野兽 
 这艘patache再也没有出现过，毫无疑问，它是在船上所有人的情况下失踪的。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 这艘船载着补给品上岸后沉没了; 120名日本人和3名荷兰人被淹死。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他们守住了院落，抵御了多次攻击，并在肉搏中损失了几名士兵。 红年|路易斯·特雷西 
 当我们试图用文字来表达的时候，有多少的想象力，多少的智慧，都蒸发和消失了! 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 Kum Kale是一项出色的工作，尽管我担心我们已经损失了近四分之一的有效人员。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿